# Marché du travail

<p>L’emploi de personnel étranger est réservé aux postes pour lesquels une qualification particulière est nécessaire, non disponible auprès des travailleurs locaux.</p>
<p><strong>Rémunération</strong></p>
<p>S’agissant des contrats locaux, la fourchette de rémunération moyenne est peu élevée et se situe globalement entre 300 et 1000 €. Le salaire minimum  au Paraguay en 2014 est de 300 euros environ.</p>
<p><i>Mise à jour : juin 2014</i></p>
<hr class="partage-pied">

----

<small>Cette fiche est issue de [France Diplomatie](http://www.diplomatie.gouv.fr/fr/services-aux-citoyens/preparer-son-expatriation/dossiers-pays-de-l-expatriation/paraguay/emploi-stage/article/marche-du-travail-113493). Elle est actualisée automatiquement tous les jours par un [programme](https://framagit.org/francais-du-monde/france-diplomatie-to-markdown). Et contrairement à la fiche de France Diplomatie, vous pouvez y apporter vos compléments d'information, vos commentaires et vos corrections.</small>
